真正要譴責既從來都應該係當權者, 譴責反抗既勇武係講唔過去

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

幫手推推佢呀

冇人譴責勇武

Connected